[Season 5]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (65)兒時女歌手

挽留Mimi而婆
主持: 駱振偉
第5季嘉賓主持: 小肥 陳蕾 6號@RubberBand

永遠懷念: 羅敏莊、趙學而

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

Chill Club推介 主持
星期一深夜 羅沛琪
星期二深夜 李昭南
星期三深夜 曾贊學
星期四深夜 馮卓然 @ One Promise
星期五深夜 王頌茵

Chill Club 第68集
14/02/2021

主持: 駱振偉
主題: 多謝廣東歌
嘉賓: C AllStar、譚杏藍

開場
Joey Tang - 財神到 [1978]
Joey Tang/駱振偉/C Allstar - 有種 (鄭中基) [2003]
C Allstar - 我們的胡士托 [2013]
C Allstar - 薄情歌 [2013]

駱振偉 - 年度之歌 (謝安琪) [2009]
C Allstar - 逾越生死 [2015]

新歌介紹
C AllStar - 集合吧！地球保衛隊
譚杏藍 - 陀螺

Chill Club推介榜
陳奕迅 - 是但求其愛

Pam/駱振偉 - Allegro Opus 3.3 am (陳奕迅) [2009]
釗峰/SoulJase/駱振偉 - 音樂殖民地 [2013]
DJ King/On Jai/Joey Tang - 差詞 [2013]
C AllStar - 從當天到今天 [2012]
C AllStar - 天梯 [2014]

最後六個字

下集預告: 薛凱琪、鄭融、衛詩

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第7週
1 6 是但求其愛 陳奕迅
2 4 哥本哈根的另一個我 薛凱琪
3 3 常願意 岑寧兒
4 5 東京人壽 容祖兒
5 8 集合吧! 地球保衛隊 C AllStar
6 10 浸浴 葉巧琳
7 9 所有遺失的東西 泳兒
8 NEW 樂壇已死 吳林峰
9 NEW 無名指的勇氣 林欣彤
10 7 Stronger 鄭伊健

Out
1 ~旋轉 with me* Serrini
2 旁觀有罪 陳蕾

毒撚一個可盡興

今個禮拜有好多新歌

Chill Club 推介歌單 15/2 - 19/2

黃色代表之前都冇播過

Yellow! 野佬 - 喜歡上一個人
SADJAY - 曹操傳
Olivier Cong - A Thousand Winds
Gin Lee - 開燈。熄燈(熄燈版)
陳凱詠 - 虛擬人與我
Michael C - 黑犬默語
林奕匡 - 時間的囚犯
神奇膠 - 午夜浪漫
吳林峰/樂壇已死大合唱團 - 樂壇已死
Delta T x 楊雅餘 - 都市~Lonely Night~
曾樂彤 - 不一樣的我
KOLOR - 可再遇見
ToNick - 一進不退
周殷廷 - 遲了悔改
鄭伊健 - Stronger
k. ELLY 王嘉莉 - QUEEN 148
鄭融 - 多喝水
黃妍 - 我心中尚未崩壞的部分
Pandora 樂隊 - 非理想愛人
Dear Jane - 未開始已經結束

幾時先有e先生live

下個po要擺入頭po了

仲有lady killa

開波

Holdbody 超級天然鈣呈獻
Chill Club
第69集 - 嘉賓: 薛凱琪、鄭融、衛詩

00年代被喻為樂壇黃金年代，許多當時推出的歌曲均成為經典。今集《Chill Club》請來00年代出道的三位女歌手：薛凱琪、鄭融、衛詩作為嘉賓。三位將會唱出《周末畫報》、《終生學習》、《了解中》等作品。今集更請到P1X3L演唱新歌《Braceless》，亦會有「Chill Club推介榜」，與樂迷公佈本週第一至十位推介歌曲！最後一節，三位嘉賓更會和駱振偉、Joey Tang合唱多首歌曲，和觀眾重溫經典。

長頸鹿

Fiona 係咪唱緊廣東話

佢啲舞步好尷尬

Chill Club冇咪嘴
唔好侮辱咁多台前幕後歌手音樂人既付出 thx~

好難聽

他的好 多麼的好 都寫進護舒寶

終生學習

有時間睇live

鄭融好似聽唔到beat 驚甩咁樣

正，舊歌真係好聽

今集正

起碼聽到佢唱咩 Fiona 真係......

Lm

今晚冇人推

因為舊post未爆

得罪造型師系列

有冇人中意聽Jill首 可可

仲有另一個po

如果牙蕉冇吸毒 依家幾多歲

呢個衛詩又幾似衛蘭

把聲幾有辨識度

jill 個樣咩事

韓劇po發生嘅事

人 很少可可以唱唱歌 給最愛點播

好聽wo

嗰時兩姊妹都鍾意

衛蘭好殘咁...

點解好似怪怪地咁 又唔係唱得唔好聽 但係好生硬咁

屌
竟然搵到知音人

得罪左stylist?

我
但我覺得聽得見的青春正啲

了解中

其實jill入咗華納都出咗幾首歌
幾時會出碟

係衛詩

我出酒 你出故事

盧宛茵嚟

係
個時細個download 可可嚟做聽住做功課

好乾好殘

呢個係詩

日日曬駱駝？

唔好又食返白粉呀...

Set頭點解set到咁...

有咩酒

衛蘭

果陣好似周街都播

個mv係街頭拍架嘛好似 電車？
有冇記錯

中意聽得見的青春

D 頭髮好乾吓

可可都真係好耐

個唱腔同Janice都易分

我願意唔睇chill club去瞭解個故事

估唔到咁就廿年

冇呀
話說套韓劇講緊男人會用下身諗嘢
跟住我老母就話聽唔聽到呀
唔使出酒啦

咪funny jealousy嗰期

係？
太細個唔記得

被關楚耀耽誤事業嘅女歌手

啞光spray

屌你老母真係有人mon住負皮

xbf!!!!!

XBF!!!!!

XBF

不嬲有 唔洗理

硬係覺得衛蘭嚟

黃丹儀個folder

跟住我一齊講
收皮啦CCTVB打手

Panda

陣仔之歌

酒～～～

xbf改到咁怪既

一直都會有

Fiona個樣成熟咗好多

FIONA 好仁呀

諗起一陣戰毒得條傻鳩自己推po

嗱 今次就真係冇嫌疑啦

想聽樓梯轉角

走！！！！！

T _ _ _ 咗野

走～

咁低音

xbf

Fiona越大越仁

真
好撚柒難聽

當年初戀就係唱Fi既歌比我聽

FIONA真係認唔出

衛詩不嬲都咁既樣，係衛蘭越黎越有女人味正左

早熟嗰期真係好正

燈光好靚
已經夠屌打九展

牙fi唱唔唱到輕鬆版小黑與我

20 年前？

想聽下次下次

一陣Thor點同佢地夾歌

想聽坐廁坐廁

係咪好肉咗

以前太瘦

出咗道差唔多廿年啦

點解我覺得聲畫有delay

我出酒你出故事

Steve巴有故事咁喎

把聲都好似沉咗

唱到好似牙科咁chok

以前吸毒呀嘛

呢度咪九展

佢d歌係好聽 但係佢唱就唔好聽

真的好想精於某事情

都十幾年前

再講一次 係唔會咪嘴

希望牙科可以休息下

等左佢講好耐
上次呀Fi上CC佢都係咁講

覺得佢大腿粗咗好多

這十年來做過的事……

唔會掛 之前唱過

而命書說我像孤星一輩子
YEAH

真咩

慢左你少少

屌得半首

OK

一事無成

亞Fi好靚

多喝水

但都係無波

我豹b已經證清過了

我覺得janice sweet好多嘅真係
但jill把聲特別啲

占奴估歌仔阿占成日唱

心靈上要多啲喝水

屌唔好燈

咁你有冇同佢論返你啲爛 gap

上次唱英文歌sweet到呢

抖下就得 please thanks a lot

幾時又有嘉賓主持

落咗榜嘅新歌介紹

長命先可以撐下去

多喝水連榜都落埋
仲新歌

多喝水都聽咗一排感覺出咗好耐

應該走唔甩

頭先2首咁重呼吸聲仲話咪嘴既不如熄左電視佢 聽歌唔係好岩佢

佢性格都幾得意

中間嗰幾碌柱又幾好睇

VIU真係

唱盛夏的舞

你做咩咁留意我

佢好正宜家。鄭融都keep得好好

係咪新野黎

是但 都係去廁所多

笑死

Fiona 唱尋找獨角獸就正啦

heyo!!

依家成個少婦好撚淫 正

融姨把聲真係好靚好入咪

華納太多女喇
不過佢係華納啲歌都好高質

條裙諗起美人魚

多喝水 = stay strong 💪💪💪

歡迎嚟到呢個城市

因為你係VIUTV Po常客
其實嚟嚟去去都係個幾個人

有蘿

想聽紅綠燈

阿占好煩 一唱就搞到我成個腦都loop緊依句 諗唔到野

好似係

上次好似唱左

首歌應該好啱港女

我分唔到佢兩個把聲

人無事先可以做世界冠軍

好想聽佢D舊歌 係咪已經冇機會

今日係tst見到佢
好有衝動想同佢講
我好中意你個首 奇妙事不斷有

唔知點解我覺得多喝水呢首歌個feel好似鄭融好多年前既一首歌叫健康教育

點解我覺得好聽過studio版

鍾意聽寶寶很苦多啲
成日潤鳩長毛

屌！已經有聲

融姨有啲角度同AGA好似樣

多謝wyman

想聽南瓜車

有冇人聽過牙jill同韓國rapper San E首被滿足的愛？正到...

我都覺
鄭融d歌好多都好似

融姨靚啲

thor>9拍豪

世界像廢墟

首歌可唔可以年尾拎獎

+11

啱啵 當搵Heyo 可以幫手sell下狂舞派

上次好似唱咗

一陣唱哥本哈根

眾籌開演唱會可能有機

青口咁豬

超好聽喎，把聲咁入咪

唔知有無目黑呢

點解最近冇晒啲黑底白字

唔好啦........

教育界KOL麻

長毛依排有女 無得再潤

融姨好似唱得好辛苦咁

想聽k先生回信

頭先薛凱琪唱xbf
可惜只係唱左一段

假Eason 仲未出場

好港女

其實融姨唱歌真係ok

長毛又拍拖啦

以為有全首

同一系列黎架

融姨著左咁多年高踭鞋 腳板係咪變哂型

請周仔上嚟一齊唱目黑，唔知有冇可能

其實好ok
我好中意

真係有人追住我嚟負皮

想聽十三樓的大笨象

13樓的大笨象都攞唔到 呢首更加唔會啦

復刻回憶
四人遊

想睇Thor扮方大同

上次唱左

尋夢者應該多喝水

見字飲水

想要黑底白字 「奶 閪」

睇定啲先
記得有次占問長毛有冇感情問題
長毛話冇
占即刻窒咗聲

唔明點解佢咁少獎

佢隻十三樓的大笨象都好正
都冇獎

呢首 > 多喝水

不如請埋大同4人遊啦

邊個咁勤力係咁負評
返去睇流行50年啦

但依家903貌似播得幾好

agger

我都有keep住聽佢舊嘅慢歌

要唔要戴返副眼鏡

方大同而家去左邊？

13樓勁高質。。。。。

幾時有stephy

又chok聲

俄羅納英條女好似 OK

華納三寶

唔好啦

啲tvb打手係咁低賤

鄭融點解做咁多年都好似撈唔起咁

xbf mv入面既薛凱琪真係好青澀

Playlist長期聽佢啲歌架我

公司唔push
成日覺得佢唔喺樂壇咁 存在感好低

結婚啦喎

唔好比獎佢啦大佬
每1,2年出一首歌keep人氣咋 根本佢都好似冇心搞音樂咁

推左好耐啦

借 還 紅綠燈

集氣東京人壽落榜

好似話佢臭格

係咪果件帶祖儀

當年嘅少女fi真係好吸引

mv 係咪喺台灣拍？

牙 jer 好 cite

屌

唔係日本咩

台灣搞音樂囉 前幾年先攞左金曲獎最佳男歌手

唔係嗰個長毛呀

甜蜜蜜真係冇人唱得好過佢

男孩像你嗰期 全盛期嚟

屌 屙尿位

屌人老母

動森團

廁所時間

個mv都好青澀

Pixel

廁所位

點呀 唔係好想睇...

去廁所

多喝水hit 喎

又要跌崩一隻牙齒

去完廁所睇陣仔奶閪

啊吊唔記得有呢隊野
頭先仲廣告去廁所

我追追下po先發現自己get錯

廁所time

thor un腳

屌，好濃妝

3條油頭毒撚

好柒

先兩個月年頭出歌悶水啲
上年安仔《未知道》都冇獎

打氣

睇下 live 炒唔炒車先

Marco 個髮型終於正常返

大王個頭柒到

環球點解會捧三個7頭

廁所位啦

係 P1X3L

marco 今次冇得罪造型師

阿西瓜波頭終於唔係西瓜波喇wor

好尷尬

marco真係柒到..

寧願佢播多一陣廣告

少尷

但佢個人唔正常

點解連對答都可以咁柒

我行過巴士站都見到佢地廣告

借mv有吳卓羲

你準備一下一陣自己奶閪先啦

Phoebus 其實好ok 不如單飛算啦

每post一問
之前有巴打答咗stephy唔會上去唱歌，因為佢而家唔唱歌

不太易 男朋友 hey 我想話你知

未睇過mv頂呢？

屌你老母好撚柒啊

真係唔知咩事

可能有大媽疊水

正常番好多

嘩 好寒呀！

到free bus 個頭唔掂

又再長出一隻牙齒

當日大家都無資格笑天堂鳥

我老母話幾好

佢2019先係廣東開演唱會

我陣間去睇

舞又柒，唱又柒

我見到佢哋跳舞好老尷

唱腔少老套

呢隊PI3L會唔會太mk...
諗返起ekids

佢ig打啲caption真係柒到嘔泡

救命

免費巴背稿

黑衫個樣好唔得喎

呢三條友同嚮MK執三件有咩分別

係台灣

呢隊野邊個簽架

千古奇冤

好撚尷

現代E-KIDS

芝娃娃

環球

係個人嘅問題

點解要有條咁嘅頸鍊

Mic嘴？

佢地好似全咪咀

仲要甩左野

屌 真係台灣
一直以為係日本

但起碼真靚仔
其他兩個。。

我鐘意E-KIDS多好多

好似棒棒堂

viutv

第2 季勁個啲全部走晒

仲有造型

黑色頭ok 其他兩個邊間中學mk仔黎？

係囉
甩晒嘴型既

佢 ig 有人睇㗎咩？

少女味爆燈
當年成個樂壇最靚

點解咁天堂鳥

Free bus 好charm

呢隊乜柒嚟 以為天堂鳥番生

咪嘴都咁就真係仆得街

好掛住天堂鳥

嘩棒棒堂啲仔靚仔好多呀...

Marco真係非一般既樣衰

正到 早排因為佢上咗Chill Club 覺得佢好正
我鍾意飄流轉

無用過力唱咁

你都幾厚道

屌 好想fast forward

Marco真係好樣衰

3個企埋一齊好怪

下 幾時去拍架

乜鳩跌崩牙

黑色衫個個邊個嚟 好柒

唔係 啱啱free bus 甩左粒音

係 好靚仔

麻煩各位千祈唔好侮辱天堂鳥

真
叫佢唱登陸太陽好過

而家至發覺天堂鳥都唔係咁差

諗起有巴打話似芝娃娃真係好似

其實 marco 個樣都好似隻狗..
家有傻犬入面隻狗

因為冇戴套。。。

Marco

一part埋免費巴變到幾好

屌
真係好業餘
同個樣。。。

原來天堂鳥同faith 嗰三個好勁
香港人走寶

牙你老母

好唔掂喎屌

下棒棒堂賣青春架堂年
同呢啲無力舞差一截

唔係啦
聽得出三個把聲唔夾

以為faith大個左

marco = 司徒夾帶

Load 錯 sorry

以為講呢三條友

點解Marco咁撚醜都有人簽佢做星

奶閪！

虛擬人與我

數榜

好明顯

比我想像中好

個口無郁但有聲 芝娃娃勁明顯

北京人大

金毛仔個嘴都費事喐

花姐都未肯放棄呢3條垃圾 ....

屌叫免費巴做中間咪算囉，懶係公平咁

常願意ready

話說阿Thor幾靚仔

仲有無人壽？

免費巴

有俏郎君未

大公司同細公司分別

甩哂咀噃

Faith 我都係覺得唔得

天堂鳥好好多....
樣 舞 聲 都係...

不嬲有delay.....睇左幾耐

jace

Jace終於上榜

北京人壽應該仲未落榜

咪嘴？

應該係容祖兒啦

人壽落榜啦下話

正

一嘢跌六級

係咪有mic嘴？

佢把聲 應該最廢
又唔唱得 跳得又生硬
Rap又唔係好

3人組合黎講B.O.P真係好正

呢排聽番
神把眼淚都留給了人 真係好好聽

XBF 佢出道歌啊大佬

如果係普通醜都算，仲要係on9仔樣嗰隻醜
見到佢個樣都嬲

屌！！！！
冇得睇陣仔奶閪

是但求其愛仲係榜做乜

唔係wo

feel到北京又會冠軍

Freebus幾似pumpkin jenn 條仔

呢個真

Viutv 同環球一齊黎

呢首真係咪都唔出奇 三條廢材跳唱唔到

常願意想磨到幾時

想學姜濤但真係學唔黎

有機

哥本哈根真係好aga式r&b

C all star

19人壽唔x係第一啊

三隻騎尼怪收皮未

5gjm9

淨係高度都贏晒

燈！

屌你老母臭閪

又嚟

bye

做咩

又Joey

Yes ah diu

痴線

屌 真係

屌又第一

原來fi 得第三

屌你老母
好撚肉酸呀容祖兒

FAITH係廣州人
仲要喺星海畢業

肯落未呀屌？？？？

屌你老母！！！！！！！！

屌你老母 又比啲樂壇人瑞拎

屌你老母容祖兒

上chill club 都唔唱live

好威咩

笑
撚
死

屌你個閪北京人壽賴死唔走

reli cls 903都播緊

dls 真係雙週冠

agger...

第一次2冠

FUCK

嘔

熄機

好似簽咗環球

春卷

屌你老木
格硬做比雞蓉

十份車站

on撚9

佢唱得好喎!

北京人壽

燈到應一應

上星期唔係eason 咩？

想壓住泳兒壓到咁明顯？

viutv淪陷啦

錄一段咪算囉

呢首歌好紅咩講真

你留返喺支那算啦

你又唔撚上嚟viutv唱
攞乜撚冠軍呀

不了,走啦

五台 兩次冠
今年係咪至尊歌

哈佬大家好，我係艾辛

過數咪有第一囉

以為自己好撚幽默呀？

八婆

Chill club (MVx1 x2

寧願參加比賽比mani撚都唔返黎唱

執柒咗佢啦 viuTV

同per Se 合唱都好正

pre se個版本正啲

我寧願聽多啲pixel
好過聽你容祖兒

東京人壽
又上榜
屌

去飲水先

二冠
唔覺值囉

同一首歌兩冠呀

屌老味
Fi 上嚟都唔係第一

同一首歌2冠

Chill Club推介榜 第7週
1 4 東京人壽 容祖兒
2 5 集合吧! 地球保衛隊 C AllStar
3 2 哥本哈根的另一個我 薛凱琪
4 3 常願意 岑寧兒
5 8 樂壇已死 吳林峰/樂壇已死大合唱團
6 7 是但求其愛 陳奕迅
7 1 是但求其愛 陳奕迅
8 9 無名指的勇氣 林欣彤
9 6 浸浴 葉巧琳
10 NEW 虛擬人與我 Jace陳凱詠

同一首歌

真心似咪喎

地球保衛隊！

其實好明顯做冠軍比佢想嘔

咩事呀兩次冠軍
cls

笑撚死，馮乜

屌 播多次pixel好過啦

比動森密碼團冠軍仲好啦

Chill Club推介榜 第8週
1 4 東京人壽 容祖兒
2 5 集合吧! 地球保衛隊 C AllStar
3 2 哥本哈根的另一個我 薛凱琪
4 3 常願意 岑寧兒
5 8 樂壇已死 吳林峰/樂壇已死大合唱團
6 7 是但求其愛 陳奕迅
7 1 是但求其愛 陳奕迅
8 9 無名指的勇氣 林欣彤
9 6 浸浴 葉巧琳
10 NEW 虛擬人與我 Jace陳凱詠

其實個排行榜係基於咩準則 ....?

Song of the year

屌
雞容首歌咁都可以兩星期冠軍

唔好聽其實

今年至尊歌已(造)出

憑英皇

唔係播MV 呀ma..........

咪臭係 屌

搞錯左自膠
搞錯左拾音社

依家真係要多喝水

買晒所有台都雙冠要幾錢

其實首歌都唔差嘅

CLS容

咁又唔好咁對觀眾

擺明想佢4月黎頒獎禮

吓兩舊屎
早知我去沖涼

睇過數未

Agger 好per se

想點呀 有幾想容祖兒破雙週記錄

谷佢姐 好老實
鬼叫泳兒之前5台冠 落哂一姐面

係咪遲吓諗住做獎比佢地先擺咁耐

明明之前d歌拎完冠就最多留榜一兩次

啱啱嗰三隻野乜嘢嚟㗎
使唔使咪嘴都咁Hea呀
直情個嘴都唔郁

同per se 合唱太開心
唔啱我

屌
英皇肯定要全部台都係比兩周冠呀天后

屌得10首歌就唔好冠完仲有落榜週啦

完啦好嗎

係

坦白講其實幾好聽

俾肥婆梁總理唱多次旋轉with me好過

E先生分分鐘紅過佢

咩料呀chill club 畀完佢又畀

之前拎過冠？

Out
10 Stronger 鄭伊健

其實幾好聽 不過dj唱更好聽

TVB 同三大和好
viuTV 真係危危地

diu真係唔撚聽民意
上次已經話千其唔好再俾佢冠
偏偏就係要嚟多次
仲有條垃圾吳保錡繼續有野做都cls

903日播夜播

點解個榜咁飄忽
跌左落去咁耐又可以上返第一

員工投票

Yes

英皇課左幾多金拎兩次冠軍？

呢首北京人瑞好似第二次冠?

其實首歌換左第二個唱根本唔會係呢個成績

係好聽
但唔值兩周冠
一周冠都正常，兩周冠就on9
仲要5個台都要兩周冠

屌你老母嬲到轉撚咗台

錢？

仲要out咗鄭伊健

特登做2冠出黎有咩為呢？

雞蓉好似會出多首

唔想輸俾火雞姐丫嘛

東京真係做撚到5台10冠

唔係chill club一個台
係5個台都係

唔夠啷啷上口

都似

我第一次聽晒成首

呢首都算，幾年前首《心之科學》更加唔知憑乜

屌你老母 依首歌憑咩攞多次冠軍呀

呢首歌ok既 但真心唔值兩冠

泳兒

你中意黑暗啲？

容雞黎講佢呢首既youtube view = 唔hit囉
而家逼緊觀眾聽之嘛 仲講乜柒多謝各位鐘意

屌 我要東京百貨 唔係東京人壽呀

岩岩聽聽下 我都覺得幾DJ
只要轉一轉DJ 唱 又得

我俏郎君啊

點解叫東京人手但係個背景咁中國

正常K歌

吓真係和好番嘅話viutv點算
我覺得難d wor

報仇唔到，記仇少少好嘛？

屌你老母 點解仲要係viutv見到保錡條柒頭

首歌咁一般都可以幾台兩週冠，證明當年英皇marketing幾勁，捧到雞容twins咁紅

聽903已經日撚日播依首歌 而家又播

所以俏郎君咁耐都冇得上榜
都係可能容祖兒

其實tvb 同三大有咩牙齒印

好似話係台灣

好似今晚首播

係唔差
但係捧到over咗

普通Joey歌

屌 上俏郎君好過啦

普通k歌..

但好難第二次雙週冠 今年頒獎禮又要見到佢了

各大傳媒都幾俾面 明明首歌都唔係hit到咁 都要谷到全部二星期冠 憑咩

好撚嘈首歌

北上開個唱

台灣......

真

反正大家都多左睇VIU

MV 台灣
歌星中國紅

繁體字好黃

如果開足一日903聽唔聽到10次

係ok, 但係咁樣造個兩週冠畀佢真係好肉酸，仲要第二次冠英皇都唔肯放佢上嚟唱一次

十年如一日既歌
成撚日霸住個位爭獎
樂壇毒瘤容祖兒

又唔會喎
我覺得就算tvb同三大和好
都係講條件啫
而家英皇叫viutv比埋冠軍佢，開多個門比佢哋做嘢啦

好嘈

E先生幾時上

咁我又覺得心之科學好聽啲

贏咗未來見

板權問題果D
都係$$$$$

之前係版權問題
後來TVB 搞星夢
搞到星夢獨大，其他唱片公司陪跑

當年搞到滿城風雨wo
巴打好後生?

屌你老母我睇港台好撚過

呼吸有害都係

你唔係噓我呀

要唱得好簽第二季B4求其一個就得

幾時輪到佢

原來我已不需要

嘥咗4分鐘，你叫阿fi唱哥本哈根好過

Copy錯左 再黎過

Chill Club推介榜 第8週
1 4 東京人壽 容祖兒
2 5 集合吧! 地球保衛隊 C AllStar
3 2 哥本哈根的另一個我 薛凱琪
4 3 常願意 岑寧兒
5 8 樂壇已死 吳林峰/樂壇已死大合唱團
6 7 所有遺失的東西 泳兒
7 1 是但求其愛 陳奕迅
8 9 無名指的勇氣 林欣彤
9 6 浸浴 葉巧琳
10 NEW 虛擬人與我 Jace陳凱詠

dj作㗎

石修個仔好靚仔

我都係咁話

憑著幾張彩照

樂壇死廢老雞容躝開啲啦
係度死霸爛霸

咁撚樣都兩次冠軍

計埋今日viu
呢首歌好似已經喺每個台度雙冠軍過

港台都係兩周冠東京人壽喎

小弟child 登仔黎
想問下嗰陣係咩事

Viutv 個榜應該delay 三個星期at least

咁你又講得啱 琛仔

唔怪得D STYLE 好DJ
冇留意到

個時開始 樂壇死左一半

威

個mv咁癲原來

嬲撚到仆街 之後我最喜愛又輸埋 現場票真心on9

五台至尊歌

港台都係雙週冠容祖兒呀

應該有

已經一個幾月

所謂冠軍歌真係普通到唔普通，咁嘅歌都兩週冠。。。

成個第3 節都係廁所位

唔會啦
最多咪傾掂d歌手有時上下tvb d show
以前用合約綁死歌手果套三大睬佢有味

聽到好頭痛

真心成熟左仲好睇
好撚正

港台死埋啦喎

有佢老豆嘅優秀基因

希望可以冠C AllStar

定係佢哋diutv計緊新人獎呀？
如果edan上埋榜又唔知點樣頒新人獎？

人地係大陸做緊馬嬲戲

真係比俏郎君都好過雞容

成晚嘅失敗

我有冇機會見到陣仔奶花姐閪...

個mv係成首歌最高汁嘅部分

冇樣但唱得好係冇問題,大把高質歌手都唔靚仔靚女
但見到佢咁嘅樣仲走偶像路線真係頂唔順

Aqumon 個廣告以為賣緊condom

真係 以前覺得都係楊天經之流
而家幾正

個Mv係幾感動

但係軒叔已經上咗ViuTV

CCTVB真係老鼠屎黎 但搵米奇呢下真心靚
佢同班高層好撚fd

幾時有得上榜

韓團咪又係呢啲名

幾時

同楊經天比又差左啲
睇男排女將個時都覺得佢好正

應該會啦

慘得過d深黃又繼續聽佢

其實首歌唔錯 呢句係啱嘅
但講真有大把好聽過呢首k歌
唔值得拎咁多冠軍囉
雞容咁多人唔中意係有原因嘅

ak如果自己地方都攞唔到新人獎係咪會走佬

買咗人壽保險就有得賠啦

15分鐘三個字咁大把

首歌除咗個主唱之外其他都係高汁

台灣拍mv係一流 佢地好多歌既MV都好好睇

係
個時開始好多人冇聽廣東歌了。。
個時又淨係得CCTVB
個時串撚到首首派台歌都要另外拍Mv

明明有咁多歌可以上榜
結果10首有9首一樣cls

talk星day

一陣又黑面

化埋個死人妝 陣支那味出哂嚟

可能佢事業有第二春

Jace陳凱詠
點解要連埋英文名

鋼琴個到

因為當年佢都太牛奶仔feel 啲戲又唔得
一睇完男排女將覺得佢唔同咗好多

成日撈亂佢同陳寶珠個仔

想聽佢地再去chill club唱live
上個禮拜聽完覺得好正

好事嚟 想見多啲佢

Thor

幾時上埋chill club

逼得太緊

我要kary呀

佢走得去邊

我真係唔撚擔心viu
我係有預感到時成班黃絲打正旗號睇&討論tvb
有人出聲屌就話返佢哋鬥黃
畫面靚到

Chok邊個把聲呀又

連登仔表示祖兒係深黃架
我唔知！我唔識！我唔信！我睇唔到！唔關我事！

快啲上榜！

上次又唔搵小肥唱呢首
話哂唱過迫得寵物太緊

巴打你都中意佢架咩？

幾正wor

jill屌打晒...比jill自己唱啦

thor仔真係差d

原來黃丹儀作

好心唱逼得寵物太緊啦

2月28號前都唔會上

屌咩

首歌要降幾多個key

真呀屌

非常好

小肥唱 up幾個level

ok啦 又未到好鍾意

牙科招chok聲真係好癲

Thor好摟打

Btw坐等星夢啲歌手收皮

Kary去咗邊

男女版唔錯喎有驚喜

今次chok 邊個把聲

thor邊上到

湊仔

點解唔唱逼得寵物太緊啊Thor

我哋要選擇唔睇CCTVB
希望啲唱片公司知道佢做緊啲乜嘢

但係話就話咁多人唔中意
但係開親紅館都爆

佢白白淨好好正

不過Thor 唔會唱到

好多kary

頂唔順牙科把聲同表情

kary 幾時出返嚟唱歌

Thor唱唔到啦

掛住湊仔
好似唔想出返嚟唱咁

點解呀

星期三就有花生食
JW哭𠹌咗未

Kary
雖然live麻麻地

其實心情都好複雜，我又想樂壇多姿多彩但又唔想d歌手上cctvb

Thor好L摟打

佢已經唱低8度都就嚟死咁

Youtube咁hit 唔會衝唔到冠掛

元朗知錯

最想Hana收皮

兼職唱下歌啦

留在彼此的身邊～

好似話以後唔唱了 專心做少奶奶

2個eason？？

好想一咪車埋thor到
咪阻住人唱歌

你同我可以選擇你都必須選擇唔睇
佢哋要上就由佢上啦

呢個真係

JW上錯車

唔想畀獎佢？

又係呢D老屎忽 冇心搞音樂
出下歌黎keep人氣 好心就讓位

Chillclub 又唔係花姐既
Mirror啲仔都唔會guarantee有獎啦

佢地上但是唔好睇

菊屎喬吳弱雞呢啲歌手離開咗將軍澳仲有咩影響力

Cookie唱歌最正嗰個

Joey

joey

諗極都唔明點解jw會去星夢

牙fi同joey唱好危險

Fi 腰痛？

仲有一個大陸妹
唔知叫谷咩微

Joey tang型撚到仆街

牙Fi個時
哥本哈根會係 下星期嘅新歌推介 定會上冠軍呢

安心？？

壞咗嘅人

好似話想拍劇

樓主使唔使開新po

計唔掂新人獎
CC 4月頒獎禮

Youtube hit rate同chill club冠無關係架咼
二人份咪又chill club冠

連劇集歌佢地都冇得唱

thor 其實係咪差在未搵到佢自己既SOUND??
定應該話佢有技巧唱到咁多唔同人既技巧

fi把聲chok到

想佢快啲收皮

Joey有腿睇

都要捱 早期一定合作返試水溫

我愛伊健

Groupmate

諗起老鼠安同葉德嫻個live

fiona 太低音

點解佢地合唱呢隻

心諗仆街啦

應該順便錄埋冠軍歌？

狗餅嚟講始終都係stephy最好

等冠啦

佢計2020年度咪算

我想聽deanie姐唱

如何可以不愛他～

呢首原唱嘅葉德嫻真係無撚得頂

上左就計2020年新人

安心

bensir 啲戲幾好

咁應該上冠軍啦
想聽live

都三十尾仲未搵到

個時已經好靚

把聲滄桑到

佢唱歌其實幾難聽下
但佢係好型

其實件事好簡單
就係無論邊個上都唔睇tvb

但黃絲有幾多意志
大家心中有數啦

呀fi 好似mimi姐尻嗌咁
聲又尖

fiona 愈大愈正

中途轉行去做主持

Fi 算係樂壇top靚嗰堆啦

想睇佢咩下場

所以咪得一首歌

都話有人會黑面囉

我唔屌mimi好耐喇

好似係計到2月28號喎

老喇去唔到咁高

Joey gor

佢應該估唔到風水輪流轉 自己玩死自己

佢唱先最有味道

mimi後尾好少嗌 好聽好多

青春常駐！

軒公呢

唔夠分喎
jer al ak edan 肥仔 動森團

fiona 仲好撚正

本身係sunnyidea咪好地地，
啲mv都拍得好有心機，
唔知咩事無啦啦轉會

青春常駐

模仿不是好出路

但亦有可能因為咁先搵啊科mc 可以夾到歌手

Fiona

好掛住mimi....

識睇

最後joey tang同fi 個笑容

三上悠亞真係好正

原唱幾時上黎

融e正到到

講咗話想試下拍劇

呢個組合

美中不足同教我如何不愛他好正
但換走老鼠安轉其他人唱更好

青春常駐
點解佢地唔合唱下自己歌

鄭融x衛蘭

好好聽

芳芳可否不要老

老左先黎正 好淫

Fiona 靚左，女人味出哂黎

真 好中意sunnyidea幫佢拍啲MV

逃生門MV好撚正

最後躹躬jm9

唱下男人算什麼都好呀
家姐歌

有換面potential

好聽

拍劇都可以揀下電視台

真
又留番下次上嚟唱？

可能想帶出2000年代已經一去不復返

仲有thor呢

中間果個GAP 真係幾難搵到
真係幾SAD 下

Jw唱歌又唔係唔好聽 使鬼去痴tvb

融姨今日把聲好似特別沙

呢首唔係幾岩佢地唱

好撚悲哀

教育界kol 連cover 都揀啲有教育意義

融B把聲好好好好聽啊

屌
好撚sad

熟女

舊人唱出舊人萬歲舊情萬歲呢一句

我有另一個諗法出左黎

主題係2000年代出道女歌手 然後唱將莖掀

軒仔話有睇chill club

想入屋嘛 又專注劇集
又可以唱歌得CCTVB啫

認錯人

真...都係差啲嘢咁
女人之苦又係，拍埋梅姐度又係差啲

笑撚咗

衛詩把聲同樣 比以前更似衛蘭

仲有周國腎合唱版

青春永駐
關淑怡唱好撚正

軒仔上唔到嚟咩？

睇左成晚先知原來係呀蕉唔係janice

咁佢最後拍左咩作品出黎?

融e唱呢首好撚難聽

專心做cc 主持算啦

高山低谷

拿 0仔唔係女咩

屌又唱高山低谷

但live又比想像中好

3個唱一首歌

幾時會上CHILL CLUB

高山低谷埋尾

所以其實我都唔係好想米奇接手，唯有希望大家保持定力

sad

Fiona唱功係咪好左？

高山低谷 D歌係咪佢地自己揀 幾差下

逃生出口的一線光

ig live 緊？定之前提過？

全世界都要就fi低音

點解唱2010年代嘅歌嘅

三個嘉賓一齊

厚咗把聲

Tune過黎

阿Fi好Charm

咁聽好似好掂

3個都唔識睇中文既人一齊唱廣東歌其實幾得意

呢首其實幾撚正

呢個畫面真係令人有啲感觸
中學時代咁

牙Jill把聲明顯同牙Fi同融姨唔同
又唔夾

fi成個大家姐咁

再想帶出佢哋3個喺2020年代嘅事業發展

fifi愈望愈靚

死喇，我想聽佢唱珠光寶氣...

就咁聽好似唱得最好

假設再絕望分手已成定案
甜蜜與感動很難忘 怎遺忘

Fiona唱歌唱到好吃力咁

佢不嬲有睇Viu(CC/造星呢D) 佢成日提

今日live黎講，最後呢首歌顯真章
融姨>jill >fi

好好聽呀

屌啲竹昇妹真係好麻煩

三個都浮浮沉沉

梗係聽難得有情人同繾綣星光下啦

年三十個ig live

拖到好慢

冇見阿Fi一排
又好J咗

點解唱到好似聖詩班咁

鄭融有冇160

依家長期都仲上緊KKBOX daily chart

牙Jill好似好啲喎

好似冇咁雞仔聲

冇

好彩你冇當錯係Madam Lo

鄭融唔識咩

好想Janice上嚟唱

呢度成班人嘅青春

Chill Club 第69集
21/02/2021

主持: 駱振偉
嘉賓: 薛凱琪、鄭融、衛詩

開場
駱振偉/Joey Tang - 二十世紀少年 (Ping Pung) [2004]

薛凱琪 - 周末畫報 [2013]
鄭融 - 終生學習 [2003]

衛詩 - 了解中 [2019]
薛凱琪 - XBF [2003]

新歌介紹
鄭融 - 多喝水
P1X3L - Braceless

Chill Club推介榜
容祖兒 - 東京人壽 (MV)

衛詩/駱振偉 - 逼得太緊 (吳雨霏) [2007]
薛凱琪/Joey Tang - 教我如何不愛他 (許志安/葉德嫻) [1999]
鄭融/衛詩 - 青春常駐 (張敬軒) [2014]
薛凱琪/鄭融/衛詩 - 高山低谷 (林奕匡) [2014]

最後六個字

下集預告: 鄧健泓、石詠莉、林欣彤

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第8週
1 4 東京人壽 容祖兒
2 5 集合吧! 地球保衛隊 C AllStar
3 2 哥本哈根的另一個我 薛凱琪
4 3 常願意 岑寧兒
5 8 樂壇已死 吳林峰/樂壇已死大合唱團
6 7 所有遺失的東西 泳兒
7 1 是但求其愛 陳奕迅
8 9 無名指的勇氣 林欣彤
9 6 浸浴 葉巧琳
10 NEW 虛擬人與我 Jace陳凱詠

一向幾好 不過紅唔起
成日爆一首歌又摺幾年

今集都ok, 聽番三個苦命女歌手 🥲

Chill club total唱過幾多次高山低谷？

牙Jill好似格格不入咁

fiona

但三個啲咬字都好好

牙蕉好似冇乜浮過

我都係見到你個comment先知

再厚少少就同衛蘭一樣

崔auntie

不過都似係英皇唔比佢上啦

你成日都搵到個好好嘅理由去解釋

跟住又要見到嗰個平機會阿嬋

合唱同2000年代一樣

有啲donot know do what 咁樣

係我地年代嘅共同回憶
回不去了

係fi太高定隔離兩個真係太矮

佢只要打扮下遮下條頸其實好靚

鄭融真係紅歌唔紅人
佢好多歌而家都仲聽緊

個首都好聽

企到咁埋唱

Fi真係幾靚

哥本哈根的另一個我
多喝水
黃偉文

香港人

日本個陣算浮左

之前咪上過囉

Fiona好有中女味

聽did did個訪問 林奕匡講廣東話勁鬼仔tone 平時都唔覺

佢太陽年代已經好左

3個字？
我聽錯？

三千年前 眾生花 深夜港灣

fiona 仲係好撚淫
見到佢好想屌爆佢既衝動

[Season 5]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (66)兒時女歌手 回憶已一去不返...

唔係六個字咩

幾時再有嘉賓主持,唔想有咁多air time俾牙科唱

fi都168，加埋對鞋的估173？

加拿大口音
Jay Fung都似

推埋佢

再見之前嗰度停一停 牙科尷尬到